肥普你點教波架

人地英超冠軍黎架
你無kane都淘汰人地隊億萬大軍
你係咪有病啊

肥普：唔岩聽既說話你聽唔聽

佢唔買人都入4強
我諗佢依世都唔洗再買到人

仲要8強先有真主場

btw新主場嘈到仆街

啱啱睇完你場波我發現左啲野

你唔覺得你每次組織都好唔自然既咩

雖然你d鋒線勁不過組織好慢

你每次進攻就一定壓曬上前

尤其係打滲透組織

你每次都攞唔到最好既埋門路線

除非你克服到呢樣野

如果唔係你無得同我隊MMA鬥

阿 Claim 傷都出場
可以賣埋佢填球場條數

有var剪片專員洗乜勞煩帶隊

要拆骨鳥
同ajax一樣

你贏咗人地隊Evolution呀

有kane輸左鳥

肥仔講得好

有kane4，5，6對面

歐聯連續3年都死亡之組，但就真係越踢越好(分組出局>8強>4強)....咁既資源去帶波， 服撚哂

0買人 4強唔知好嬲定好笑

熱

盧博迪

準備雙殺鏝

叫雲加點面對

搞事？

雲爺爺決賽喎老友

好肉酸呀你

你識條春咩
肥普有不敗奪冠 ?